點解你地講到溝女好難咁

溝女真係咁難咩?
我覺得男人正正常常, 要求唔高,溝女其實唔算好難。
仲有, 女唔洗溝

根本正正常常都好難唔會冇女

咁點解連登仔成日叫春

因為你身在福中不知福
所以先覺得唔難

我認我係
有時我只係唔想揀, 我覺得揀一個, 好似會HURT到第2個咁

溝女難 識女唔難

連登仔唔正常 全部毒撚

一睇就知巴打係溝女聖手
過返幾招比D連登毒撚

樓主又會咁仆街嘅

點解咁都叫扑街

屌你你冇攞到mtr 隻腳撞到你條女電話喎, 仲唔夠難

不要再說了.jpg

好想學做賤男

好難唔會冇女 1999

你地煩無女
我就煩太多女

利申 唔高唔靚仔